# Blog VHTT Nha Trang

Phòng Văn hoá và Thông tin thành phố Nha Trang

- Địa chỉ: Hoàng Hoa Thám – TP. Nha Trang

- SĐT: 0896565123

kể tới vẻ đẹp và sự quyến rũ của Bà Nà Hills thì chắc đã sở hữu phổ thông bài báo và blog diễn đạt về nó rồi nên mình ko đề cập thêm, hôm nay chỉ viết về chuyến hành trình du hý Bà Nà Hills tự mãn của mình thôi.

Vừa rồi Sunworld với loại chương trình khuyến mãi “tự hào miền trung” gì đấy khuyến mại đến 60% nghe cũng hot hot nên ngày chủ nhật rỗi rãi hai anh em lại xách xe thung thăng chạy lên Bà Nà chơi.

Đi vào ngày chủ nhật cũng khá sợ sợ tại vì thường ngày khách đã đông mà hôm ấy lại chủ nhật cố nhiên với chương trình khuyến mại nữa thì kiểu gì ko kẹt cứng, lo thì lo vậy nhưng đi thì vẫn cứ đi thôi.

https://pvhttnt.vn/

https://en.gravatar.com/pvhttnt

https://www.tumblr.com/pvhttnt

https://gab.com/pvhttnt

https://www.deviantart.com/pvhttnt
